連仔可唔可以整埋line sticker

是咁的，女朋友比較中意用line，見2週年出左whatsapp貼圖係咁係line用send相功能當send貼圖比我，部電話太多相會拖慢晒，連仔可唔可以整埋line版本sticker?
收錢都可以